HP Elite Dragonfly 算唔算賣得貴

香港hp store賣緊HKD14500 up

幾好用，係細電唔太come
有需要佢d security feature就有用

買spectre x360好過

HP不了

hp 真係不了 二流品質
dell / apple 之外唔會揀其他牌子

我放hp SPECTRE X360 2019新版，i5 1035g4。
用左唔夠10次🙈
要唔要？